星期三大家騎豬王只需買一個人

系潘頓令哥仔

why buy dog

又系你 還我血汗錢

狗也不屌

潘頓狗黎

潘頓系我見過最有鬥心既騎師
相信大家都唔會懷疑

潘頓系我見過最識拉馬既騎師
相信大家都唔會懷疑

allin

潘頓